
                      es una obra de arte. me surre del miedo jajajajajj
es la mejor película que e visto en mi vida de ciencia ficción de la segunda guerra mundial , zombies , experimentos, romance, terror es una obra de arte, y cuenta con una banda sonora de primer nivel.
se las recomiendo
        
            